{
  "Home": "主页",
  "Personal": "个人",
  "Dashboards": "仪表板",
  "Classic": "经典",
  "Analytical": "分析",
  "Cryptocurrency": "加密货币",
  "Overview": "概述",
  "Ecommerce": "电子商务",
  "Sale": "销售",
  "General": "常规",
  "Trendy": "时尚",
  "Campaign": "活动",
  "Modern": "现代",
  "Apps": "应用",
  "Mail": "邮件",
  "Email": "电子邮件",
  "Chat": "聊天",
  "Todo": "待办事项",
  "Tasks": "任务",
  "Notes": "笔记",
  "Users": "用户",
  "Calendar": "日历",
  "Taskboard": "任务板",
  "Contact": "联系人",
  "Contact Lists": "联系人列表",
  "Contact Grid": "联系人网格",
  "Ticket": "工单",
  "Ticket List": "工单列表",
  "Ticket Details": "工单详情",
  "UI": "UI",
  "UI Elements": "UI 元素",
  "Accordion": "手风琴",
  "Alert": "警报",
  "Carousel": "轮播",
  "Dropdown": "下拉菜单",
  "Modal": "模态框",
  "Pagination": "分页",
  "Popover & Tooltip": "弹出框和工具提示",
  "Progressbar": "进度条",
  "Ratings": "评级",
  "Tabs": "选项卡",
  "Timepicker": "时间选择器",
  "Button": "按钮",
  "Notifier": "通知程序",
  "Cards": "卡片",
  "Basic Cards": "基本卡片",
  "Custom Cards": "自定义卡片",
  "Weather Cards": "天气卡片",
  "Extra Components": "额外组件",
  "Toastr": "Toastr",
  "Editor": "编辑器",
  "Drag n Drop": "拖放",
  "Widgets": "小部件",
  "Widget Apps": "小部件应用",
  "Widget Data": "小部件数据",
  "Forms": "表单",
  "Form Elements": "表单元素",
  "Form Inputs": "表单输入",
  "Input Groups": "输入组",
  "Input Grid": "输入网格",
  "Checkbox & Radio": "复选框和单选按钮",
  "Multiselect": "多选",
  "Form Layouts": "表单布局",
  "Basic Forms": "基本表单",
  "Horizontal Forms": "水平表单",
  "Form Actions": "表单操作",
  "Row Separator": "行分隔符",
  "Striped Rows": "条纹行",
  "Detail Forms": "详细表单",
  "Form Addons": "表单插件",
  "Form Validation": "表单验证",
  "Form Typehead": "表单预输入",
  "Datepicker": "日期选择器",
  "Language Datepicker": "语言日期选择器",
  "Form Wizard / Steps": "表单向导/步骤",
  "Tables": "表格",
  "Bootstrap Tables": "Bootstrap 表格",
  "Basic Tables": "基本表格",
  "Dark Basic Tables": "深色基本表格",
  "Colored Tables": "彩色表格",
  "Table Sizing": "表格大小",
  "Ng Tables": "Ng 表格",
  "Data Tables": "数据表格",
  "Charts": "图表",
  "Chart Js": "Chart Js",
  "Chartist Js": "Chartist Js",
  "Ngx Charts": "Ngx Charts",
  "Maps": "地图",
  "Google Maps": "谷歌地图",
  "Pages": "页面",
  "Ecommerce Pages": "电子商务页面",
  "Products": "产品",
  "Cart": "购物车",
  "Edit Products": "编辑产品",
  "Product Details": "产品详情",
  "Orders": "订单",
  "Checkout": "结账",
  "Authentication": "认证",
  "Login": "登录",
  "Login 2": "登录 2",
  "Register": "注册",
  "Register 2": "注册 2",
  "404": "404",
  "Lockscreen": "锁屏",
  "Sample Pages": "示例页面",
  "Profile": "个人资料",
  "Pricing": "定价",
  "Invoice": "发票",
  "Helper Classes": "辅助类",
  "Right Timeline": "右侧时间轴",
  "Center Timeline": "居中时间轴",
  "Icons": "图标",
  "Fontawesome": "Fontawesome",
  "Simple Line Icons": "Simple Line Icons",
  "Material Icons": "Material Icons",
  "Menu Levels": "菜单级别",
  "Second Level": "第二级",
  "Second Child": "第二个子项",
  "Third 1.1": "第三级 1.1",
  "Third 1.2": "第三级 1.2",
  "test": "测试",
  "menu.home": "主页",
  "menu.company": "公司",
  "menu.company-profile": "公司简介",
  "menu.vision-mission": "愿景/使命",
  "menu.orgchart": "组织结构图",
  "menu.calendar-company": "年度日历",
  "menu.employee-list": "员工列表",
  "menu.policy": "政策/法规/规则",
  "menu.employee": "我的个人资料",
  "menu.employee-profile": "个人简介",
  "menu.employee-work-information": "员工信息",
  "menu.employee-timestamp": "工时数据",
  "menu.employee-time-warning": "打卡检查数据",
  "menu.employee-attendance": "原始数据",
  "menu.employee-payslip": "电子工资单",
  "menu.employee-twi50": "50Twi",
  "50Twi": "50Twi",
  "menu.employee-pnd91": "PND91",
  "PND91": "PND91",
  "menu.employee-leaverole": "特权休假",
  "menu.employee-otstatistic": "加班申请统计",
  "menu.employee-leavestatistic": "休假申请统计",
  "menu.employee-edittimestatistic": "变更申请统计",
  "menu.working-history-data": "工作历史数据",
  "menu.empview-welfare": "福利",
  "menu.welfare-data": "福利详情",
  "menu.welfare-check": "津贴检查和视察",
  "menu.welfare-history": "福利使用历史",
  "menu.welfare-history-year": "福利历史",
  "History of Welfare Using": "福利使用历史",
  "History of welfare": "福利历史",
  "menu.empview-traning": "培训",
  "menu.traning-plan": "培训计划",
  "menu.traning-history": "培训历史",
  "menu.traning-recommend": "即将到来的能力课程",
  "menu.empview-emp-supervisor": "经理",
  "menu.sup-emp-list": "下属列表",
  "menu.sup-emp-detail": "下属详情",
  "menu.sup-timestamp": "工作时间详情",
  "menu.working-time-detail-device": "工作时间详情（显示设备）",
  "menu.set-dayoff": "设置休息日",
  "menu.subordinate-group": "下属组",
  "menu.workingtime-pattern": "工作时间模式",
  "menu.import-mtime2": "导入 Mtime2",
  "menu.sup-time-warning": "每日统计",
  "menu.setup-shift-employees": "设置员工班次",
  "menu.daily-time-attendance": "每日考勤",
  "menu.working-time-detail-history": "工作时间详情历史",
  "menu.sup-timeattendance": "打卡时间报告",
  "menu.sup-leavestatistic": "特权休假",
  "menu.sup-leavestatistic2": "休假历史",
  "Leave History": "休假历史",
  "menu.sup-training-history": "培训历史",
  "menu.empview-workflow": "工作流",
  "menu.myhr-create-doc": "新建",
  "menu.myhr-in-box": "收件箱",
  "menu.myhr-center-box": "共享箱",
  "menu.myhr-out-box": "发件箱",
  "menu.myhr-delete-doc": "删除",
  "menu.myhr-move-doc": "转移",
  "menu.myhr-manage-doc": "系统",
  "menu.hr-management": "人力资源管理",
  "menu.appraisal": "评估",
  "Appraisal": "评估",
  "menu.ability.evaluation.tkc": "能力评估",
  "Mailbox": "邮箱",
  "Inbox": "收件箱",
  "Sentbox": "发件箱",
  "Sharebox": "共享箱",
  "Delete": "删除",
  "Save": "保存",
  "Transfer": "转移",
  "Systems": "系统",
  "subordinate": "下属",
  "subordinate.group.id": "下属组",
  "subordinate.description": "下属描述",
  "No.": "编号",
  "Employee ID": "员工 ID",
  "Employee Privilege Leave": "员工特权休假",
  "Name-Surname": "姓名",
  "Position": "职位",
  "Bu1": "部门",
  "Bu2": "部门",
  "Bu3": "科室",
  "Bu4": "子科室#1",
  "Bu5": "子科室#2",
  "Bu6": "子科室#3",
  "Bu7": "子科室#4",
  "BU_DESC": "{{eng}}",
  "Detail": "详情",
  "Working Time Details": "工作时间详情",
  "Working Time Detail (Show Device)": "工作时间详情（显示设备）",
  "Set Dayoff": "设置休息日",
  "Working Time Detail History": "工作时间详情历史",
  "Subordinate Group": "下属组",
  "WorkingTime Pattern": "工作时间模式",
  "Import Mtime2": "导入 Mtime2",
  "Shift ID": "班次 ID",
  "Work Time": "工作时间",
  "Punch Time": "打卡时间",
  "Day Type": "日期类型",
  "Total(Hr:Min)": "总计(小时:分钟)",
  "(Hr:Min)": "(小时:分钟)",
  "total.hour": "总计(小时:分钟)",
  "Working Total (Hr:Min)": "工作总时长 (小时:分钟)",
  "OT Time": "加班时间",
  "OT No": "加班编号",
  "Leave No": "休假编号",
  "Leave Type": "休假类型",
  "Note": "备注",
  "Doc Reference": "文件参考",
  "Leave Time": "休假时间",
  "Hours": "小时",
  "Total": "总计",
  "Period": "期间",
  "Custom": "自定义",
  "Limit": "限制",
  "Used": "已使用",
  "Remain": "剩余",
  "Close": "关闭",
  "all": "全部",
  "Items per page": "每页项目数",
  "Prev": "上一个",
  "Next": "下一个",
  "Now": "现在",
  "Today": "今天",
  "Week": "周",
  "month": "月",
  "january": "一月",
  "february": "二月",
  "march": "三月",
  "april": "四月",
  "may": "五月",
  "june": "六月",
  "july": "七月",
  "august": "八月",
  "september": "九月",
  "october": "十月",
  "november": "十一月",
  "december": "十二月",
  "year": "年",
  "OT": "加班",
  "OT Total": "加班总计",
  "Leave": "休假",
  "No data": "无数据",
  "Absent": "缺勤",
  "Overtime": "加班",
  "Not Punch": "未打卡",
  "Annual Holiday": "年假",
  "Work": "工作",
  "Day off": "休息日",
  "Daily Statistics": "每日统计",
  "Setup Shift Employees": "设置员工班次",
  "Daily Time Attendance": "每日考勤",
  "Daily Time Attendance New": "每日考勤 (新)",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "forgot.swipein": "忘记刷卡上班",
  "forgot.swipeout": "忘记刷卡下班",
  "ot.before": "加班前",
  "ot.after": "加班后",
  "leave.before.finish": "完成前休假",
  "swipe.card.in.holiday": "节假日刷卡",
  "ot.over.before": "加班前超时",
  "ot.over.after": "加班后超时",
  "ot.less.before": "加班前不足",
  "ot.less.after": "加班后不足",
  "late": "迟到",
  "work.timestamp": "时间戳",
  "day": "天",
  "Year": "年",
  "date": "日期",
  "time": "时间",
  "training.plan.history": "培训",
  "systemcode.search.name": "搜索全名-员工 ID",
  "dmy": "日/月/年",
  "leave-time": "休假时间",
  "leave.type": "休假类型",
  "Document ID": "文件 ID",
  "Time Update Form NO": "时间更新表单编号",
  "Address": "地址信息",
  "Family Information": "家庭信息",
  "Bank Information": "银行信息",
  "ID card": "身份证",
  "E-Mail": "电子邮件",
  "Tel": "电话",
  "Telephone": "电话",
  "Tax Information": "税务信息",
  "Works Experience": "工作经验",
  "Personal Information": "个人信息",
  "Education Information": "教育信息",
  "Display Late": "显示迟到",
  "Display Absent": "显示缺勤",
  "Display Leave": "显示休假",
  "Display Overtime": "显示加班",
  "systemcode.memployee.sex.": "-",
  "systemcode.memployee.sex.1": "男",
  "systemcode.memployee.sex.2": "女",
  "systemcode.memployee.sex.3": "其他",
  "systemcode.employee.tablle.blood.group.Z": "无",
  "systemcode.employee.tablle.blood.group.A": "A",
  "systemcode.employee.tablle.blood.group.B": "B",
  "systemcode.employee.tablle.blood.group.O": "O",
  "systemcode.employee.tablle.blood.group.AB": "AB",
  "address.0": "家庭住址",
  "address.1": "当前地址",
  "address.2": "其他地址",
  "systemcode.memployee.status.0": "已故",
  "systemcode.memployee.status.1": "在世",
  "systemcode.memployee.status.2": "失踪",
  "systemcode.memployee.status.3": "残疾",
  "systemcode.memployee.educate.honourably.0": "第一名",
  "systemcode.memployee.educate.honourably.1": "第二名",
  "systemcode.memployee.educate.honourably.2": "-",
  "systemcode.memployee.statmarry.S": "单身",
  "systemcode.memployee.statmarry.M": "已婚",
  "systemcode.memployee.statmarry.D": "离异",
  "systemcode.memployee.statmarry.W": "丧偶",
  "systemcode.memployee.statmarry.E": "分居",
  "systemcode.memployee.color.99": "未指定",
  "systemcode.memployee.color.01": "黑色",
  "systemcode.memployee.color.02": "棕色",
  "systemcode.memployee.color.03": "天蓝色",
  "systemcode.memployee.color.04": "绿色",
  "systemcode.memployee.color.05": "红色",
  "systemcode.memployee.color.06": "白色",
  "systemcode.memployee.color.07": "蓝色",
  "systemcode.memployee.color.08": "青铜银",
  "systemcode.memployee.color.09": "青铜金",
  "systemcode.memployee.color.10": "橙色",
  "systemcode.memployee.color.11": "灰色",
  "systemcode.memployee.color.12": "黄色",
  "systemcode.memployee.color.13": "紫色",
  "systemcode.memployee.color.14": "粉色",
  "systemcode.memployee.color.15": "奶油色",
  "systemcode.memployee.color.16": "其他",
  "systemcode.marry.1": "已登记",
  "systemcode.marry.0": "未登记",
  "spouse.income.0": "否",
  "spouse.income.1": "是",
  "Birthday": "出生日期",
  "Happy.birthday": "生日快乐",
  "ID Card No.": "身份证号码",
  "ID Card Expire Date": "身份证到期日期",
  "Passport ID": "护照 ID",
  "Passport Expire Date": "护照到期日期",
  "Height": "身高",
  "Weight": "体重",
  "Blood Group": "血型",
  "Race": "种族",
  "Nationality": "国籍",
  "Religion": "宗教",
  "Sex": "性别",
  "Address No.": "地址编号",
  "Soi": "巷",
  "Road": "路",
  "Sub District": "区",
  "District": "区",
  "Province": "省",
  "Relation": "关系",
  "Occupation": "职业",
  "Status": "状态",
  "Other": "其他",
  "Bank Name": "银行名称",
  "Account Number": "账号",
  "Branch": "分行",
  "Card ID": "卡 ID",
  "Place of Issue": "签发地",
  "Card Issue Date": "卡签发日期",
  "Card Expire Date": "卡到期日期",
  "GPA": "GPA",
  "Honorably": "荣誉",
  "Faculty": "学院",
  "Major": "专业",
  "Salary": "薪水",
  "Taxpayer Number": "纳税人编号",
  "Marry Status": "婚姻状况",
  "Marry Register": "婚姻登记",
  "Spouse Name": "配偶姓名",
  "Spouse Tax ID": "配偶税务 ID",
  "Spouse Income": "配偶收入",
  "Spouse ID Card": "配偶身份证",
  "Total Children": "子女总数",
  "Total Children2": "可扣除子女",
  "Total Children3": "(子女年龄不超过 20 岁)",
  "Persons": "人",
  "Child Deductible Allowance of 30000": "子女可扣除津贴 30000",
  "Child Deductible Allowance of 60000": "子女可扣除津贴 60000",
  "systemcode.no.3": "纳税人及配偶父母津贴（父母年龄等于或超过 60 岁且年收入不超过 30,000 泰铢）",
  "Child Non Study": "未上学子女",
  "Insurance": "保险",
  "Donation": "捐赠",
  "Insurance Spouse": "配偶保险",
  "Education Donation": "教育捐赠",
  "Interest": "利息",
  "Sport Donation": "体育捐赠",
  "GBK": "GBK",
  "RMF": "RMF",
  "LTF": "LTF",
  "Travel in Country": "国内旅行",
  "Parent of Taxpayer": "纳税人父母",
  "Father People ID": "父亲身份证号",
  "Father Deduction": "父亲扣除额",
  "Insurance Father Amount": "父亲保险金额",
  "Mother People ID": "母亲身份证号",
  "Mother Deduction": "母亲扣除额",
  "Insurance Mother Amount": "母亲保险金额",
  "Parent Spouse of Taxpayer": "纳税人配偶父母",
  "Spouse Father People ID": "配偶父亲身份证号",
  "Spouse Father Deduction": "配偶父亲扣除额",
  "Insurance Spouse Father Amount": "配偶父亲保险金额",
  "Spouse Mother People ID": "配偶母亲身份证号",
  "Spouse Mother Deduction": "配偶母亲扣除额",
  "Insurance Spouse Mother Amount": "配偶母亲保险金额",
  "Provident Fund": "公积金",
  "Provident Name": "公积金名称",
  "Provident Amount": "公积金金额",
  "systemcode.amount": "金额",
  "Calculate PVF": "计算 PVF",
  "Register Date": "注册日期",
  "Expire Date": "到期日期",
  "systemcode.year": "年",
  "systemcode.month": "月",
  "systemcode.day": "天",
  "systemcode.movement.reason.00": "不适用",
  "systemcode.movement.reason.01": "新招聘",
  "systemcode.movement.reason.04": "调回亚洲本田汽车有限公司",
  "systemcode.movement.reason.09": "年度加薪",
  "systemcode.movement.reason.10": "职位变动",
  "systemcode.movement.reason.98": "酷",
  "systemcode.movement.reason.NONE": "-",
  "Head Employee ID": "主管员工 ID",
  "Employee Group": "员工组",
  "HR Department": "人力资源部",
  "Department": "部门",
  "Division ": "部门 ",
  "Bu": "Bu",
  "Company": "公司",
  "Work Place": "工作地点",
  "Type Employee": "员工类型",
  "Shitf": "班次",
  "Internal Number": "内线号码",
  "Years of service": "服务年限",
  "Years Experience": "工作经验年限",
  "New Position": "新职位",
  "New Division": "新部门",
  "New Department": "新部门",
  "New Section": "新科室",
  "New Salary": "新薪水",
  "Leave Use Detail Of Business Leave": "出差休假使用详情",
  "Leave Use Detail Of Annual Leave": "年假使用详情",
  "Leave Use Detail Of Compensate Day Off": "补休使用详情",
  "Leave Use Detail Of Compensate OT": "加班补休使用详情",
  "Leave Use Detail Of Sick Leave": "病假使用详情",
  "Leave Use Detail Of Sick Leave without pay": "无薪病假使用详情",
  "Leave Use Detail Of อื่นๆ": "其他",
  "Leave Use Detail Of ": "休假使用详情",
  "Leave Use Detail Of undefined": "休假使用详情",
  "systemcode.memployee.workplan.day.Monday": "星期一",
  "systemcode.memployee.workplan.day.Tuesday": "星期二",
  "systemcode.memployee.workplan.day.Wednesday": "星期三",
  "systemcode.memployee.workplan.day.Thursday": "星期四",
  "systemcode.memployee.workplan.day.Friday": "星期五",
  "systemcode.memployee.workplan.day.Saturday": "星期六",
  "systemcode.memployee.workplan.day.Sunday": "星期日",
  "systemcode.status": "状态",
  "No Data Found": "未找到数据",
  "systemcode.search.date": "搜索日-月-年",
  "Total (DD:HH:MM)": "总计 (DD:HH:MM)",
  "dashboard.employee.new-employee": "新员工",
  "dashboard.employee.new-employee.month": "本月新员工",
  "home": "主页",
  "dashboard.birthday.today": "今天生日",
  "dashboard.birthday.today.amount": "今天生日",
  "dashboard.employee.resign": "员工辞职",
  "dashboard.employee.resign.month": "本月员工辞职",
  "dashboard.number.employee.age": "按年龄划分的员工人数",
  "dashboard.number.employee.sex": "按性别划分的员工人数",
  "dashboard.number.employee": "员工人数",
  "dashboard.range.age": "年龄范围",
  "dashboard.male": "男",
  "dashboard.female": "女",
  "dashboard.sex": "性别",
  "dashboard.anniversaryWork": "工作周年纪念",
  "dashboard.list.employee.late": "迟到员工列表",
  "dashboard.list.employee.absent": "缺勤员工列表",
  "dashboard.list.employee.leave": "休假员工列表",
  "dashboard.employee.name": "员工姓名",
  "dashboard.bu1.name": "业务单位 1 名称",
  "dashboard.late.amount": "迟到金额",
  "dashboard.number.employee.bu1": "按 bu1 划分的员工人数",
  "dashboard.statistic.time.period": "按期间统计缺勤",
  "dashboard.period.time": "日期 {{ start }} 到日期 {{ end }}",
  "dashboard.date": "日期",
  "dashboard.begin.datetime": "开始日期",
  "dashboard.ending.datetime": "结束日期",
  "dashboard.hours": "小时",
  "dashboard.absent": "缺勤",
  "dashboard.leave": "休假",
  "dashboard.late": "迟到",
  "dashboard.times": "次",
  "dashboard.anniversary.work": "工作周年纪念",
  "dashboard.year": "年",
  "dashboard.employeeid": "员工 ID",
  "dashboard.fullname": "姓名",
  "dashboard.bu1": "部门",
  "dashboard.bu2": "部门",
  "dashboard.bu3": "科室 ",
  "dashboard.bu4": "子科室 #1",
  "dashboard.bu5": "子科室 #2",
  "dashboard.bu6": "子科室 #3",
  "dashboard.bu7": "子科室 #4",
  "dashboard.position": "职位",
  "dashboard.age": "年龄",
  "Mission": "使命",
  "Vision": "愿景",
  "Organization Chart": "组织结构图",
  "courseID": "课程 ID",
  "courseName": "课程名称",
  "datePlan": "计划日期",
  "nextDate": "下一个日期",
  "Of the month": "本月",
  "systemcode.recommend.1": "未培训",
  "systemcode.recommend.2": "已培训",
  "systemcode.recommend.3": "培训中",
  "systemcode.recommend.4": "培训中",
  "Working Time History Detail of Employee": "员工工作时间历史详情",
  "systemcode.complainId": "投诉 ID",
  "systemcode.caseId": "案例 ID",
  "systemcode.welId": "福利 ID",
  "systemcode.welcategory": "福利类别",
  "systemcode.occurDate": "发生日期",
  "systemcode.reqCost": "要求成本",
  "systemcode.statu": "状态",
  "systemcode.approveStatus": "批准状态",
  "systemcpde.welfare.history.status.0": "未完成",
  "systemcpde.welfare.history.status.1": "完成",
  "systemcpde.welfare.history.approvestatus.0": "不批准",
  "systemcpde.welfare.history.approvestatus.1": "批准",
  "systemcpde.welfare.history.approvestatus.2": "退回",
  "system.code.welfare.year": "福利年度",
  "systemcode.welfare.history": "福利历史",
  "welfareid": "福利 ID",
  "welfarecost": "福利成本",
  "Tuition fee child welfare": "子女学费福利",
  "Medical fee welfare": "医疗费福利",
  "Allowance": "津贴",
  "training id": "培训 ID",
  "betweenDate": "介于日期之间",
  "ref": "参考",
  "course detail": "课程详情",
  "introduction": "社论",
  "course content": "详情",
  "course type": "课程类型",
  "course group": "课程组",
  "course field": "课程领域",
  "course style": "课程风格",
  "systemcode.coursekind.null": "",
  "systemcode.coursekind.1": "理论",
  "systemcode.coursekind.2": "实践",
  "systemcode.coursekind.3": "理论+实践",
  "systemcode.type.1": "内部",
  "systemcode.type.2": "外部",
  "pre-trained courses": "预培训课程",
  "objective": "目标",
  "training detail": "培训详情",
  "detailTH": "详情 (中文)",
  "detailENG": "详情 (英文)",
  "training roll": "培训类型",
  "training institutions": "培训学院",
  "training place": "培训地点",
  "training date": "培训日期",
  "training room": "培训室",
  "annotation": "备注",
  "booking date": "预订日期",
  "hours": "小时",
  "responsible person": "负责人",
  "lecturer": "培训师",
  "start time": "开始时间",
  "end time": "结束时间",
  "break hour": "休息时间",
  "total time": "总时间",
  "time schedule": "时间表",
  "display late": "显示迟到",
  "display absent": "显示缺勤",
  "display leave": "显示休假",
  "display overtime": "显示加班",
  "systemcode.trnee.source.1": "人力资源",
  "systemcode.trnee.source.3": "预订",
  "systemcode.success.Y": "成功",
  "systemcode.success.undefined": "等待结果",
  "stamp time history detail of employee": "员工盖章时间历史详情",
  "systemcode.type.undefined": "-",
  "Homepage": "主页",
  "used-total": "已使用 (日:时:分)",
  "remain-total": "剩余 (日:时:分)",
  "limit-total": "限制 (日:时:分)",
  "leave-date": "休假日期",
  "document no": "文件编号",
  "Employee Training History": "员工培训历史",
  "profile": "个人资料",
  "Company Profile": "公司简介",
  "Vision/Mission": "愿景/使命",
  "Policy/Regulation/Rules": "政策/法规/规则",
  "Yearly Calendar": "年度日历",
  "List of Employee": "员工列表",
  "Personal Profile": "个人简介",
  "Employee Information": "员工信息",
  "Working Hour Data": "工时数据",
  "Punch In/Out Checking Data": "打卡检查数据",
  "Raw Data": "原始数据",
  "e-Payslip": "电子工资单",
  "Privilege Leave": "特权休假",
  "Statistic of OT Requisition": "加班申请统计",
  "Statistic of Leave Requisition": "休假申请统计",
  "Statistic of Change Requisition": "变更申请统计",
  "Working History Data": "工作历史数据",
  "5.2 Allowance Check and Inspection": "津贴检查和视察",
  "5.3 History of Welfare Using": "福利使用历史",
  "Training Plan": "培训计划",
  "Training History": "培训历史",
  "Training Recommend": "即将到来的能力课程",
  "Subordinate List": "下属列表",
  "Working Time Detail": "工作时间详情",
  "Daily Statistic": "每日统计",
  "Punch Time Report": "打卡时间报告",
  "Training History and Training Plan": "培训历史",
  "Leave Format": "休假格式",
  "systemcode.goto.country.id": "国家 ID",
  "mail.to": "至",
  "workflow.result": "对象效益培训",
  "Tel Home": "家庭电话",
  "Eye Color": "眼睛颜色",
  "Shirt Size": "衬衫尺码",
  "Employee ID Card": "员工身份证",
  "Employee Status": "员工状态",
  "Nick Name (Thai)": "昵称 (中文)",
  "Age": "年龄",
  "Hair Color": "头发颜色",
  "Waist Size": "腰围",
  "Attach file": "附加文件",
  "News": "新闻",
  "Read more": "阅读更多",
  "PVF Table (Company)": "PVF 表 (公司)",
  "PVF Table (Employee)": "PVF 表 (员工)",
  "PVF Table": "PVF 表",
  "Time Edit Reason": "刷卡原因",
  "workflow.format_leave0": "全天",
  "workflow.format_leave1": "部分",
  "workflow.format_leave2": "上半场",
  "workflow.format_leave3": "下半场",
  "start.date": "开始日期",
  "end.date": "结束日期",
  "calculate": "计算",
  "systemcode.calculate": "计算",
  "leave-type": "休假类型",
  "full-day-leave": "全天休假",
  "hour-leave": "小时休假",
  "year-use": "年",
  "leave-reason": "休假原因",
  "swap-reason": "换班申请原因",
  "time-start": "开始时间",
  "time-end": "结束时间",
  "detail": "详情",
  "leave-detail": "休假详情",
  "swap-shift-detail": "换班详情",
  "select.date": "选择日期",
  "start.hour": "开始小时",
  "start.minute": "开始分钟",
  "end.hour": "结束小时",
  "end.minute": "结束分钟",
  "ot.table": "加班表",
  "check": "检查",
  "start.time": "开始时间",
  "end.time": "结束时间",
  "reason": "原因",
  "select.time": "选择时间",
  "generate": "生成",
  "date-hr-min": "日:时:分",
  "remain": "剩余",
  "systemcode.limit": "限制",
  "systemcode.remain": "剩余",
  "systemcode.used": "已使用",
  "employee.id": "员工 ID",
  "position": "职位",
  "division": "部门",
  "sub division id": "子部门 ID",
  "sub division": "子部门",
  "department": "部门",
  "sub department id": "子部门 ID",
  "sub department": "子部门",
  "under id": "下属 ID",
  "under": "下属",
  "Section": "科室 ID",
  "Sub Section #1": "子科室 ID #1",
  "Sub Section #2": "子科室 ID #2",
  "Employee Detail": "员工详情",
  "Submit": "提交",
  "Send": "发送",
  "pwf001.visa.for.international.travel": "国际旅行签证",
  "pwf001.visa.for.international.seminar": "国际研讨会签证",
  "pwf001.employee.certificate.with.salary": "带薪员工证明",
  "pwf001.employee.certificate": "员工证明",
  "pwf001.certificate.for.ktb": "KTB 证明",
  "pwf001.certificate.for.gsb": "GSB 证明",
  "pwf001.certificate.for.ghb": "GHB 证明",
  "pwf001.certificate.type": "证明类型",
  "pwf001.request.for.certification": "申请证明",
  "pwf001.request.for.certification.center": "中心证明申请表",
  "pwf001.book.through": "通过预订",
  "systemcode.ot.docs": "加班申请表",
  "systemcode.ot.center.docs": "中心加班申请表",
  "systemcode.ot.center.docs.manyday": "中心加班申请表（多天，多人）",
  "systemcode.ot.center.docs.manyday.one": "中心加班申请表（多天，一人）",
  "systemcode.time.docs": "工作时间申请表",
  "systemcode.time.sup.docs": "工作时间申请表 (VI/VO)",
  "Over Time Request Form By Center": "中心加班申请表",
  "Request Work OT From By Center": "中心加班申请表",
  "systemcode.inbox": "收件箱",
  "systemcode.outbox": "发件箱",
  "systemcode.centerbox": "共享箱",
  "systemcode.deletebox": "删除",
  "systemcode.movedoc": "转移",
  "systemcode.managedoc": "系统",
  "systemcode.sharebox": "共享工作",
  "systemcode.assigned": "已分配工作",
  "systemcode.assigning": "正在分配工作",
  "systemcode.leave": "休假申请表",
  "systemcode.leave.sup": "主管休假申请表",
  "systemcode.leave.center": "中心休假申请表",
  "systemcode.swapshift": "换班申请表",
  "systemcode.swapshift.center": "中心换班申请表",
  "to": "至",
  "cc": "抄送",
  "subject": "主题",
  "time.table": "时间编辑表",
  "forget.type": "忘记类型",
  "systemcode.forgettype.0": "上班打卡",
  "systemcode.forgettype.1": "下班打卡",
  "systemcode.forgettype.2": "迟到",
  "systemcode.forgettype.NOT_SWIPE_IN": "上班打卡",
  "systemcode.forgettype.NOT_SWIPE_OUT": "下班打卡",
  "systemcode.forgettype.LATE": "迟到",
  "systemcode.reason.บัตรชำรุด/บัตรหาย": "卡损坏/卡丢失",
  "systemcode.reason.เครื่องบันทึกเวลาเสีย": "机器错误",
  "attach_file": "附加文件",
  "selected_file": "已选文件",
  "upload_file": "上传文件",
  "insert_page": "文件插入页",
  "upload_your_file": "上传您的文件",
  "browse_your_file": "浏览您要上传的文件：",
  "browse_file": "浏览文件",
  "max_upload": "最大上传大小",
  "extensions_file": "支持的扩展名",
  "upload": "上传",
  "cancel": "取消",
  "pwf001.copy": "复制",
  "pwf001.visa": "签证申请详情",
  "systemcode.thai": "中文",
  "systemcode.eng": "英文",
  "systemcode.goto.country": "前往国家",
  "systemcode.going.date": "出发日期",
  "systemcode.start.date": "开始日期",
  "systemcode.end.date": "结束日期",
  "systemcode.pwf.001.remark": "备注",
  "systemcode.pwf.001.note": "证明自签发之日起 30 天内有效",
  "systemcode.ot.sup.docs": "主管加班申请表",
  "systemcode.swt.forget": "刷卡时间忘记信息 ",
  "systemcode.fgt.time": "日期",
  "systemcode.fgt.shift": "描述",
  "systemcode.fgt.type": "错误类型",
  "systemcode.fgt.timeedit": "忘记时间",
  "systemcode.forget.NOT_SWIPE_IN": "未刷卡上班",
  "systemcode.forget.NOT_SWIPE_OUT": "未刷卡下班",
  "systemcode.forget.LATE": "迟到",
  "subordinate list": "下属列表",
  "no": "编号",
  "table.memployee.profile.employeeid": "员工 ID",
  "table.memployee.profile.name.surname": "姓名",
  "bu": "Bu",
  "bu1": "Bu1",
  "bu2": "Bu2",
  "bu3": "Bu3",
  "bu4": "Bu4",
  "bu5": "Bu5",
  "bu6": "Bu 6",
  "bu7": "Bu 7",
  "bu1Std": "部门",
  "bu2Std": "部门",
  "bu3Std": "科室",
  "bu4Std": "子科室 #1",
  "bu5Std": "子科室 #2",
  "bu6Std": "子科室 #3",
  "bu7Std": "子科室 #4",
  "choose emp": "点击选择",
  "main-shift": "班次",
  "new-shift": "新班次",
  "working-table": "工作时间表",
  "time-table.0": "工作日模式",
  "time-code": "时间 ID",
  "th-detail": "描述(中)",
  "en-detail": "描述(英)",
  "status": "状态",
  "status emp": "状态",
  "choose shift": "选择班次",
  "choose": "选择",
  "systemcode.time.center.docs": "中心工作时间编辑申请表",
  "systemcode.time.sup": "工作时间编辑申请表 (VI/VO)",
  "reason.id": "原因 ID",
  "time.edit": "时间编辑原因",
  "emp": "员工",
  "systemcode.time.edit.docs": "工作时间申请表",
  "systemcode.select.country": "选择国家",
  "systemcode.country.code": "国家 ID",
  "systemcode.country.tdesc": "描述 (中文)",
  "systemcode.country.edesc": "描述 (英文)",
  "trainig.course": "培训课程",
  "gen.id": "培训 ID",
  "desc": "培训标题",
  "course.id": "课程 ID",
  "book.date": "预订日期",
  "book.to.date": "至日期",
  "class.start.date": "培训日期",
  "class.end.date": "课程结束日期",
  "training.detail": "培训详情",
  "systemcode.train.id": "培训 ID",
  "systemcode.train.desc": "培训描述",
  "systemcode.course.desc": "课程",
  "systemcode.location": "地点",
  "systemcode.course.start.date": "培训开始日期",
  "systemcode.course.end.date": "培训结束日期",
  "systemcode.start.time": "开始时间",
  "systemcode.end.time": "结束时间",
  "systemcode.cost": "最后排名",
  "systemcode.total.cost": "实际预算",
  "training.cost.detail": "实际预算详情",
  "systemcode.no": "编号",
  "systemcode.cost.id": "费用 ID",
  "systemcode.cost.desc": "费用描述",
  "systemcode.cost.group": "费用组",
  "systemcode.cost.per.person": "人均费用",
  "systemcode.cost.plan": "预算计划",
  "systemcode.actual.cost": "实际预算",
  "training.emp": "参与者",
  "systemcode.emp.id": "员工 ID",
  "systemcode.emp.name": "全名",
  "systemcode.position": "职位",
  "systemcode.bu1": "部门",
  "systemcode.bu2": "部门",
  "systemcode.bu3": "科室",
  "systemcode.costcenter": "成本中心",
  "systemcode.to": " 至 ",
  "systemcode.train.in.approve": "内部培训和研讨会批准表",
  "systemcode.train.in.approve.sup": "主管培训申请表",
  "change-money-wf": "更改补贴率和储蓄比例申请表",
  "change-money-detail": "更改补贴率和储蓄比例详情",
  "old-provident": "旧公积金率",
  "new-provident": "新公积金率",
  "provident": "公积金率",
  "saving-ratio": "储蓄比例",
  "new-saving-ratio": "新储蓄比例",
  "company": "CIMB-PRINCIPAL ASSET MANAGEMENT COMPANY LIMITED",
  "changemoney.format.undefined": "",
  "changemoney.format.0": "",
  "changemoney.format.1": "正常",
  "changemoney.format.2": "高",
  "changemoney.format.3": "最高",
  "code.emp": "基金表 ID",
  "fund.table": "公积金表",
  "systemcode.institute": "学院",
  "systemcode.institute.id": "教育机构代码",
  "systemcode.institute.type": "机构类型",
  "systemcode.institute.name": "机构名称 (中文)",
  "systemcode.institute.ename": "机构名称 (英文) ",
  "systemcode.tel": "电话",
  "systemcode.result": "对象效益培训",
  "systemcode.pay.date": "付款日期",
  "systemcode.register.cost": "注册培训价值",
  "systemcode.tax": "税 7%",
  "systemcode.train.out": "外部培训和研讨会批准",
  "systemcode.emp.data": "一般信息",
  "systemcode.address.data": "地址",
  "systemcode.family.data.id": "家庭 ID",
  "systemcode.family.data": "家庭",
  "systemcode.tax.data": "税务",
  "systemcode.pwf014": "更新员工表",
  "systemcode.pwf014.boss": "员工信息更新表部门管理员",
  "systemcode.pwf014.ceneter": "员工信息更新表中心",
  "systemcode.emp.detail": "员工详情",
  "systemcode.job.detail": "工作详情",
  "systemcode.educate.detail": "教育背景",
  "systemcode.training.between": "培训日期",
  "systemcode.training.time": "培训时间",
  "systemcode.note": "备注",
  "systemcode.emp.bu1": "部门",
  "systemcode.emp.bu2": "部门",
  "systemcode.emp.bu3": "科室",
  "systemcode.emp.bu4": "子科室#1",
  "systemcode.emp.bu5": "子科室#2",
  "systemcode.emp.bu6": "子科室#3",
  "systemcode.emp.bu7": "子科室#4",
  "systemcode.edu.lv": "教育水平",
  "systemcode.edu.lv.id": "学位代码",
  "systemcode.edu.lv.name": "描述 (中文)",
  "systemcode.edu.lv.ename": "描述 (英文)",
  "systemcode.faculty": "学院",
  "systemcode.faculty.id": "学院代码",
  "systemcode.faculty.name": "描述 (中文)",
  "systemcode.faculty.ename": "描述 (英文)",
  "systemcode.major": "专业",
  "systemcode.major.id": "教育专业科目代码",
  "systemcode.major.name": "描述 (中文)",
  "systemcode.major.ename": "描述 (英文)",
  "systemcode.gpa": "GPA",
  "systemcode.year.start": "开始年份",
  "systemcode.year.end": "毕业年份",
  "systemcode.prefix": "前缀中文",
  "systemcode.emp.fname": "名字中文",
  "systemcode.emp.lname": "姓氏中文",
  "systemcode.emp.nickname": "昵称 (中文)",
  "systemcode.eprefix": "前缀英文",
  "systemcode.emp.efname": "名字英文",
  "systemcode.emp.elname": "姓氏英文",
  "systemcode.emp.enickname": "昵称 (英文)",
  "systemcode.emp.mobile": "手机号码",
  "systemcode.start.using": "生效日期",
  "systemcode.addr.village": "建筑物名称或村庄",
  "systemcode.addr.room": "房间号",
  "systemcode.addr.floor": "楼层",
  "systemcode.addr.moo": "Moo",
  "systemcode.current.address": "当前地址信息",
  "systemcode.addr.tvillage": "建筑物名称或村庄中文",
  "systemcode.addr.troom": "房间号中文",
  "systemcode.addr.tfloor": "楼层中文",
  "systemcode.addr.taddr": "地址中文 ",
  "systemcode.addr.tsoi": "巷中文",
  "systemcode.addr.tmoo": "Moo 中文",
  "systemcode.addr.troad": "路中文",
  "systemcode.addr.tsubdist": "区中文",
  "systemcode.addr.dist.tdesc": "区中文",
  "systemcode.addr.zip.prov": "省中文",
  "systemcode.addr.zip.zipid": "邮政编码",
  "systemcode.addr.zip.tname": "邮局名称 (中文)",
  "systemcode.addr.zip.ename": "邮局名称 (英文)",
  "systemcode.addr.evillage": "建筑物名称或村庄英文",
  "systemcode.addr.eroom": "房间号英文",
  "systemcode.addr.efloor": "楼层英文 ",
  "systemcode.addr.eaddr": "地址英文",
  "systemcode.addr.esoi": "巷英文",
  "systemcode.addr.emoo": "Moo 英文",
  "systemcode.addr.eroad": "路英文",
  "systemcode.addr.esubdist": "区英文 ",
  "systemcode.addr.dist.edesc": "区英文 ",
  "systemcode.addr.zip.eprov": "省英文",
  "systemcode.home.address": "注册地址",
  "systemcode.spouse.infor": "配偶信息 请附上配偶身份证复印件",
  "systemcode.spouse.fname": "配偶姓名",
  "systemcode.spouse.lname": "配偶姓氏",
  "systemcode.spouse.bdate": "配偶出生日期",
  "systemcode.spouse.idcard.copy": "配偶身份证复印件",
  "systemcode.spouse.job": "职业",
  "systemcode.spouse.job.id": "职业 ID",
  "systemcode.spouse.job.tname": "描述 (中文)",
  "systemcode.spouse.job.ename": "描述 (英文)",
  "systemcode.parents.infor": "父母信息",
  "systemcode.father.idcard": "父亲身份证",
  "systemcode.father": "父亲",
  "systemcode.mother": "母亲",
  "systemcode.mother.idcard": "母亲身份证",
  "systemcode.spouse.father.idcard": "配偶父亲身份证",
  "systemcode.spouse.mother.idcard": "配偶母亲身份证",
  "systemcode.child.inf": "男性员工的儿子数据。仅输入婚姻中的子女或经认证的子女。请按出生顺序填写子女数据",
  "systemcode.child.son": "儿子数据",
  "systemcode.child.prefix": "前缀",
  "systemcode.child.fname": "名字",
  "systemcode.child.lname": "姓氏",
  "systemcode.child.bdate": "生日",
  "systemcode.child.educate.status": "教育状况",
  "systemcode.child.status": "状态",
  "systemcode.child.pid": "身份证号码",
  "systemcode.tax.payer.id": "税务 ID 号码",
  "systemcode.emp.branch": "分行",
  "systemcode.emp.idcard": "税务 ID 号码",
  "systemcode.start.work.date": "开始日期",
  "systemcode.emp.fullname": "纳税人姓名",
  "systemcode.emp.bdate": "纳税人出生日期",
  "systemcode.emp.age": "年龄",
  "systemcode.marry.status": "婚姻状况",
  "systemcode.marry.status.0": "单身",
  "systemcode.marry.status.1": "未登记婚姻",
  "systemcode.marry.status.2": "婚姻登记 请插入登记日期",
  "systemcode.marry.status.2.2": "婚姻登记",
  "systemcode.marry.status.3": "配偶无收入",
  "systemcode.marry.status.4": "配偶有收入但",
  "systemcode.marry.status.5": "丧偶/配偶去世",
  "systemcode.marry.status.6": "丧偶/配偶在纳税年度内去世",
  "systemcode.marry.status.7": "离异",
  "systemcode.marry.status.8": "年内离异",
  "systemcode.children": "子女总数",
  "systemcode.child.amount": "可扣除子女",
  "systemcode.child.amount.tax": "",
  "systemcode.child.30000": "子女津贴 30,000 泰铢",
  "systemcode.child.300002": "(2018 年前出生的子女或 2018 年或之后出生但为第一个子女的子女)",
  "systemcode.child.bdate.before.2561": "",
  "systemcode.child.60000": "子女津贴 60,000 泰铢",
  "systemcode.child.600002": "(2018 年或之后出生且非第一个子女的子女)",
  "systemcode.parents.extends.child": "",
  "systemcode.father.income": "纳税人父亲",
  "systemcode.mother.income": "纳税人母亲",
  "systemcode.father.spouse.income": "配偶父亲",
  "systemcode.mother.spouse.income": "配偶母亲",
  "systemcode.health.insurance.premium": "纳税人及配偶父母健康保险费（实际费用但不超过 15,000 泰铢）",
  "systemcode.life.insurance1": "今年支付的人寿保险费（超过 10 年的保险，实际费用但不超过 ",
  "systemcode.life.insurance2": " 泰铢）2010 年实际支付",
  "systemcode.spouse.life.insurance1": "如果配偶没有收入，配偶的实际保费也可扣除（超过 10 年的保险，实际费用但不超过 ",
  "systemcode.spouse.life.insurance2": " 泰铢）2010 年实际支付",
  "systemcode.life.insurance.premium1": "人寿保险和养老金的人寿保险费",
  "systemcode.life.insurance.premium2": "",
  "systemcode.providence.fund": "公积金缴款（不超过 500,000 泰铢）'公司扣除'",
  "systemcode.rmf1": "退休共同基金（RMF）投资，不超过 ",
  "systemcode.rmf2": "% 的年收入且不超过 ",
  "systemcode.rmf3": " 泰铢，与第 6 项中的公积金缴款合并",
  "systemcode.ssf1": "超级储蓄基金（SSF）不超过 ",
  "systemcode.ssf2": "% 的年收入且不超过",
  "systemcode.ssf3": " 泰铢",
  "systemcode.ltf1": "长期股权基金（LTF）投资，不超过 ",
  "systemcode.ltf2": "% 的年收入且不超过 ",
  "systemcode.ltf3": " 泰铢",
  "systemcode.housing.loan": "住房贷款利息，实际支付但不超过 100,000 泰铢（利息将按共同借款人人数平均计算，如果纳税人已婚且配偶有收入）除以已有的金额",
  "systemcode.social.security.fund": "社会保障基金缴款'公司扣除'",
  "systemcode.take.care.crippled": "照顾残疾人或残疾人（每名注册残疾人 60,000 泰铢",
  "systemcode.contribute.educate1": "教育捐款（ ",
  "systemcode.contribute.educate2": " 倍于实际支付金额，但不超过收入的百分比 ",
  "systemcode.contribute.educate3": " 减去费用和扣除额后 )",
  "systemcode.support.sport1": "支持体育（ ",
  "systemcode.support.sport2": " 倍于实际支付金额，但不超过收入的百分比 ",
  "systemcode.support.sport3": " 减去费用和扣除额后)",
  "systemcode.public.hospital.donate1": "公立医院捐款（ ",
  "systemcode.public.hospital.donate2": " 倍于实际支付金额，但不超过收入的百分比 ",
  "systemcode.public.hospital.donate3": " 减去费用和扣除额后)",
  "systemcode.flood.donate1": "洪水捐款（ ",
  "systemcode.flood.donate2": " 倍于实际支付金额，但不超过收入的百分比 ",
  "systemcode.flood.donate3": " 减去费用和扣除额后)",
  "systemcode.donation1": "捐赠（实际支付不超过百分比 ",
  "systemcode.donation2": " 减去费用和扣除额后)",
  "systemcode.political.party1": "政党捐款（最高扣除额 ",
  "systemcode.political.party2": " 泰铢)",
  "systemcode.allowance.65": "65 岁及以上人士津贴",
  "systemcode.yes": "是",
  "systemcode.nope": "否",
  "systemcode.cripple.deduction": "残疾人扣除额",
  "systemcode.first.house.not.more.5M1": "购买不超过",
  "systemcode.first.house.not.more.5M2": " 泰铢的第一套住房的费用（必须在 2019 年 4 月 30 日至 12 月 31 日之间购买并转让权利，可用于减少权利 ",
  "systemcode.first.house.not.more.5M3": " 泰铢 2019 年内 )",
  "systemcode.first.house.not.more.3M1": "购买不超过 ",
  "systemcode.first.house.not.more.3M2": " 泰铢的第一套住房的费用（在 2015 年至 2016 年之间已登记所有权，可免除房地产价值 20% 的税款，可连续 5 个纳税年度行使权利，每个纳税年度需要等额的权利）",
  "systemcode.material.repair1": "如果个人有钱支付修理或修理因洪水而受损的房地产的材料，最高可扣除 ",
  "systemcode.material.repair2": " 泰铢",
  "systemcode.car.repair1": "如果个人有钱支付修理因洪水而受损的汽车的费用，最高可扣除 ",
  "systemcode.car.repair2": " 泰铢",
  "systemcode.demestix.travel.main1": "国内旅行费用（前往主要城市可扣除 ",
  "systemcode.demestix.travel.main2": " 泰铢)",
  "systemcode.demestic.travel.secondary1": "国内旅行费用（前往次要城市可扣除 ",
  "systemcode.demestic.travel.secondary2": " 泰铢）（通过减少旅游业“主要城市”“次要城市”有共同条件，联合扣除必须超过木材。 ",
  "systemcode.demestic.travel.secondary3": " 泰铢)",
  "systemcode.childbirth.deduct1": "生育扣除额，最高支付额不超过 ",
  "systemcode.childbirth.deduct2": " 泰铢",
  "systemcode.otop1": "OTOP 购买免税额可扣除 ",
  "systemcode.otop2": " 泰铢",
  "systemcode.education.product1": "购买教育产品和体育器材津贴可扣除 ",
  "systemcode.education.product2": " 泰铢",
  "systemcode.purchase.books1": "购买书籍和服务费（电子书）可扣除 ",
  "systemcode.purchase.books2": " 泰铢",
  "systemcode.national.saving": "国家储蓄基金储蓄",
  "systemcode.health.insurance.taxpayer": "纳税人健康保险费",
  "systemcode.cctv": "购买和安装闭路电视摄像机",
  "systemcode.debit": "借记卡费用",
  "systemcode.investing.shares": "投资于目标行业经营的企业的股份或投资于设立或筹集资金的成本",
  "systemcode.expenses.songkran": "泼水节期间的费用",
  "systemcode.tires": "轮胎、摩托车轮胎或自行车轮胎",
  "systemcode.books": "书籍。通过互联网以电子信息形式存在的书籍",
  "systemcode.otop.product": "OTOP 产品",
  "systemcode.repair.material.100k": "如果个人有钱支付修理或修理因洪水而受损的房地产的材料，最高可扣除 ",
  "systemcode.repair.car.30k": "如果个人有钱支付修理因洪水而受损的汽车的费用，最高可扣除 ",
  "systemcode.super.saving.fund1": "超级储蓄基金（SSF）不超过 ",
  "systemcode.super.saving.fund2": " 泰铢",
  "systemcode.doc.after.30.days": "批准后 3 天内收到您的文件。",
  "systemcode.confirm.delete": "您要删除数据吗？",
  "systemcode.select.date.range": "选择日期范围",
  "edit.ot": "编辑加班值",
  "systemcode.ot.reason": "加班原因",
  "tel": "电话",
  "Leave Description": "休假描述",
  "systemcode.bth": "泰铢",
  "systemcode.percent": "百分比",
  "systemcode.add": "添加",
  "systemcode.delete": "删除",
  "History Document Routing": "历史文件路由",
  "Swipe Time Details": "刷卡时间详情",
  "Swipe Time By Supervisor details": "主管刷卡时间详情",
  "View Unrecorded Time": "查看未记录时间",
  "Generate Forgot Time": "生成忘记时间",
  "Exchange Shift Details": "换班详情",
  "Exchange Of Employee": "员工交换",
  "Receive Of Employee": "接收员工",
  "Change Date Request": "更改日期请求",
  "Date of Change": "更改日期",
  "Exchange Shift Data": "换班数据",
  "Cause": "原因",
  "Exchange Shift Requisition Form": "换班申请表",
  "Exchange Shift Requisition Form Center": "中心换班申请表",
  "Time In": "上班时间",
  "Time Out": "下班时间",
  "Working Information": "工作信息",
  "Edit": "编辑",
  "confirm": "确认",
  "Alert Message": "警报消息",
  "No Working Plan.": "没有工作计划。",
  "Already taken leave for today.": "今天已经请假了。",
  "Unable to take the rights of leave request.": "无法行使请假权利。",
  "Leave Times are excess than limit.": "休假次数超过限制。",
  "Unable to take adverse leave request. Please contact HR": "无法提出不利的休假申请。请联系人力资源部",
  "Please finish using all pre-requisite leave requests first.": "请先完成所有先决条件的休假申请。",
  "Unable to take leave today.": "今天无法请假。",
  "Inadequate remaining leave period.": "剩余休假时间不足。",
  "Gender does not match with leave type.": "性别与休假类型不符。",
  "Please submit the request form before 1pm.": "请在下午 1 点前提交申请表。",
  "Incorrect Employee ID": "员工 ID 不正确",
  "Sun": "周日",
  "Mon": "周一",
  "Tue": "周二",
  "Wed": "周三",
  "Thu": "周四",
  "Fri": "周五",
  "Sat": "周六",
  "systemcode.update.emp": "我希望向公司表达。更新我的个人信息如下，并附上参考文件。",
  "Command.mail": "命令",
  "systemcode.search": "搜索",
  "dd.mm.yyyy": "日/月/年",
  "Show Privilege Leave": "显示特权休假",
  "Hide Privilege Leave": "隐藏特权休假",
  "systemcode.tax.note": "我在此证明以上所有信息属实。",
  "Recieve method": "接收方法",
  "systemcode.recieveMethod.1": "等于",
  "systemcode.recieveMethod.2": "按顺序",
  "systemcode.recieveMethod.3": "等等",
  "NOT_SWIPE_IN": "上班打卡",
  "NOT_SWIPE_OUT": "下班打卡",
  "systemcode.Total": "总计",
  "Employment Requisition": "招聘申请",
  "Employment Requisition No": "招聘申请编号",
  "Hiring Requisition": "招聘申请",
  "Request form for changing rate of subsidy and proportion of saving money": "更改补贴率和储蓄比例申请表",
  "Welfare Requisition Form": "福利申请表",
  "Cancellation": "取消申请表",
  "Cancellation.supervisor": "主管取消申请表",
  "Cancellation.center": "中心取消申请表",
  "systemcode.work": "工作",
  "systemcode.work2": "责任",
  "systemcode.work3": "属性",
  "systemcode.work4": "雇佣类型",
  "systemcode.work5": "需求数量",
  "systemcode.work6": "成绩单",
  "transcript ID": "成绩单 ID",
  "transcript": "成绩单",
  "systemcode.work7": "要求专业",
  "sex.1": "男",
  "sex.2": "女",
  "sex.3": "未指定",
  "Fund Name": "基金名称",
  "Fund": "基金",
  "systemcode.recruit.1": "经验",
  "systemcode.recruit.2": "其他条件",
  "systemcode.recruit.3": "请求类型",
  "systemcode.recruit.4": "请求原因",
  "systemcode.recruit.5": "生效日期",
  "systemcode.recruit.type.1": "仅限外部",
  "systemcode.recruit.type.2": "仅限内部",
  "systemcode.recruit.type.3": "内部和外部均可",
  "systemcode.recruit.note.1": "添加请求",
  "systemcode.recruit.note.2": "替换请求",
  "systemcode.recruit.note.3": "已晋升",
  "systemcode.company.id": "公司 ID",
  "systemcode.company.tname": "描述 (中文)",
  "systemcode.company.ename": "描述 (英文)",
  "systemcode.division.id": "部门 ID",
  "systemcode.division.name": "部门描述",
  "systemcode.division.tname": "部门描述 (中文)",
  "systemcode.division.ename": "部门描述 (英文)",
  "systemcode.department.id": "部门 ID",
  "systemcode.department.tname": "部门描述 (中文)",
  "systemcode.department.ename": "部门描述 (英文)",
  "systemcode.position.id": "职位 ID",
  "systemcode.position.tname": "职位描述 (中文)",
  "systemcode.position.ename": "职位描述 (英文)",
  "systemcode.job.id": "工作 ID",
  "systemcode.job.name": "工作名称",
  "systemcode.job.tname": "工作名称 (中文)",
  "systemcode.job.ename": "工作名称 (英文)",
  "systemcode.job.title.id": "工作 ID",
  "systemcode.job.title": "职位名称",
  "systemcode.level": "级别",
  "systemcode.first.hire": "首次雇佣日期",
  "systemcode.probation.day": "试用期天数",
  "systemcode.probation.every": "每次试用期",
  "systemcode.probation.date": "试用期日期",
  "systemcode.alien": "外籍人士",
  "systemcode.salary.type": "薪资类型",
  "systemcode.expiry.date": "到期日期",
  "systemcode.sitewel.id": "Sitewel ID",
  "systemcode.sitewel": "Sitewel",
  "systemcode.hospital": "医院名称",
  "systemcode.sentdate": "发送日期",
  "systemcode.receiptdate": "收据日期",
  "systemcode.bill": "账单编号",
  "systemcode.ref": "参考",
  "systemcode.request.amount": "请求金额",
  "systemcode.welfare.list": "福利列表",
  "systemcode.view": "查看",
  "systemcode.records": "记录",
  "systemcode.receipt": "收据",
  "systemcode.amount.money": "金额",
  "systemcode.requisition": "申请",
  "systemcode.location.id": "地点 ID",
  "systemcode.documents.id": "文件编号",
  "systemcode.documents.detail": "文件详情",
  "systemcode.documents": "文件",
  "systemcode.initiator": "发起人",
  "systemcode.compensate.ot": "加班补休申请表",
  "systemcode.compensate.ot.supervisor": "主管加班补休申请表",
  "systemcode.compensate.ot.center": "中心加班补休申请表",
  "systemcode.update.emp.0": "更新员工表",
  "systemcode.update.emp.1": "更新员工表老板",
  "systemcode.update.emp.2": "更新员工表中心",
  "systemcode.job.description": "工作描述",
  "systemcode.change.day.1": "换休申请表",
  "systemcode.change.day.2": "主管换休申请表",
  "systemcode.change.day.3": "中心换休申请表",
  "systemcode.detail.holiday": "换休详情",
  "systemcode.holiday.noet.1": "节假日日期",
  "systemcode.holiday.noet.2": "工作日期",
  "systemcode.holiday.noet.3": "换休原因",
  "systemcode.holiday.noet.4": "工作日和周末必须经总裁批准后方可使用此表。",
  "systemcode.holiday.noet.5": "*仅在您节假日打卡时显示记录。",
  "systemcode.status.1": "活动",
  "systemcode.status.2": "已批准",
  "systemcode.status.3": "未批准",
  "systemcode.status.4": "无收件人",
  "systemcode.status.5": "取消",
  "systemcode.status.6": "退回",
  "systemcode.status.13": "复制",
  "systemcode.workflow.no.1": "证明申请表",
  "systemcode.workflow.no.2": "休假申请表",
  "systemcode.workflow.no.3": "主管休假申请表",
  "systemcode.workflow.no.4": "中心休假申请表",
  "systemcode.workflow.no.5": "工作时间编辑申请",
  "systemcode.workflow.no.6": "主管工作时间编辑申请",
  "systemcode.workflow.no.7": "中心工作时间编辑申请",
  "systemcode.workflow.no.8": "换班申请表",
  "systemcode.workflow.no.9": "中心换班申请表",
  "systemcode.workflow.no.10": "换班申请表",
  "systemcode.workflow.no.11": "中心换班申请表",
  "systemcode.workflow.no.12": "加班申请表",
  "systemcode.workflow.no.13": "主管加班申请表",
  "systemcode.workflow.no.14": "中心加班申请表",
  "systemcode.workflow.no.15": "中心加班申请表",
  "systemcode.workflow.no.16": "中心证明申请表",
  "systemcode.comments": "评论",
  "systemcode.doctype.name.th": "证明名称 (中文)",
  "systemcode.doctype.name.eng": "证明名称 (英文)",
  "systemcode.cumulative.day.1": "累计休息日申请表",
  "systemcode.cumulative.day.2": "主管累计休息日申请表",
  "systemcode.cumulative.day.3": "中心累计休息日申请表",
  "systemcode.detail.posting.type": "换休详情",
  "systemcode.posting.type": "发布类型",
  "systemcode.day.Request.1": "日请求",
  "systemcode.day.Request.2": "Fhalf 请求",
  "systemcode.day.Request.3": "Shalf 请求",
  "systemcode.dayoff": "休息日",
  "systemcode.time.in.out": "上下班时间",
  "systemcode.shiftchange.1": "(1) 要取消您的换班申请，请发送电子邮件至 hr@hr.com 并附上文件编号。",
  "systemcode.shiftchange.2": "(2) 单击查看按钮以检查换班申请历史",
  "systemcode.description": "描述",
  "systemcode.time.code": "时间代码",
  "systemcode.new.work": "新工作信息",
  "systemcode.old.work": "旧工作信息",
  "systemcode.workflow.cscwf018": "主管补休申请表",
  "systemcode.workflow.cscwf018.center": "中心补休申请表",
  "systemcode.workflow.cscwf0122": "中心加班申请表",
  "systemcode.workflow.last.rank": "最后排名 ",
  "systemcode.swipe.type": "刷卡类型",
  "system.total": "总注册培训",
  "system.code.view.comment": "查看评论 ",
  "system.start.date": "从日期",
  "system.end.date": "至日期",
  "system.resign.reason": "辞职原因",
  "job.title.id": "职位名称",
  "system.approve": "批准日期",
  "system.grade.id": "等级代码",
  "pl.id": "PL ID",
  "system.position.adjustment": "职位调整",
  "system.code.noet.certificate": "证明自签发之日起 30 天内有效",
  "system.code.emp.dialog.1": "日期 ID",
  "system.code.emp.dialog.2": "公司开始日期",
  "system.code.emp.dialog.3": "公司结束日期",
  "system.code.emp.dialog.4": "员工开始日期",
  "system.code.emp.dialog.5": "员工结束日期",
  "system.code.emp.dialog.6": "忘记上班打卡",
  "system.code.emp.dialog.7": "忘记下班打卡",
  "system.code.emp.dialog.8": "迟到",
  "system.code.emp.dialog.9": "加班前",
  "system.code.emp.dialog.10": "加班后",
  "system.code.emp.dialog.11": "完成前休假",
  "system.code.emp.dialog.12": "下班后迟到",
  "system.code.emp.dialog.13": "节假日刷卡",
  "system.code.emp.dialog.14": "加班前超时",
  "system.code.emp.dialog.15": "加班后超时",
  "system.code.emp.dialog.16": "加班前不足",
  "system.code.emp.dialog.17": "加班后不足",
  "systemcode.select.all": "全选",
  "systemcode.alert.leave.time": "工作时间不得超过 23 小时",
  "systemcode.alert.leave.day": "工作日不得超过 100 天",
  "systemcode.description.leave.1": "必须在休假前 3 天提交年假申请",
  "systemcode.description.leave.2": "必须在休假前 1 天提交事假申请",
  "systemcode.description.leave.3": "连续病假超过 3 个工作日必须有一级现代医学证明",
  "systemcode.description.leave.3.1": "员工和雇员可以申请不超过 30 个工作日的病假",
  "systemcode.description.leave.4": "必须先用完病假才能使用无薪病假",
  "systemcode.update.emp.note.1": "通知地址变更 请附上地图",
  "systemcode.update.emp.note.2": "请附上文件（身份证复印件、户口本复印件）",
  "systemcode.select.workflow": "选择阅读。",
  "เริ่มต้นงาน": "启动",
  "อนุมัติ": "完成",
  "ไม่อนุมัติ": "不批准",
  "รออนุมัติ": "活动",
  "ส่งกลับ": "退回",
  "ข้ามการทำงาน": "忽略",
  "ยกเลิกเอกสาร": "取消",
  "ตระกร้างาน": "共享箱",
  "Dayoff": "休息日",
  "systemcode.listsDoc0": "不必要",
  "systemcode.listsDoc1": "必要",
  "systemcode.cancel4": "已批准",
  "timeedit": "编辑工作时间",
  "Deductible allowance": "可扣除津贴",
  "months.3": "3 个月雇佣期",
  "months.6": "6 个月雇佣期",
  "OT.Cause": "加班原因",
  "map": "地图",
  "fax": "传真",
  "Recruit.note.1": "*** 从工作关系中搜索",
  "Remark: please attached the document": "备注：请附上文件",
  "systemcode.priority": "优先",
  "systemcode.login": "登录",
  "systemcode.logout": "登出",
  "systemcode.profile.setting": "个人资料设置",
  "systemcode.leave.total": "休假总计",
  "systemcode.working.total": "工作总计",
  "to2": "至",
  "Extensions are support": "支持的扩展名：",
  "welfare.Complain Code": "投诉代码",
  "welfare.Case No": "案例编号",
  "welfare.Welfare Code": "福利代码",
  "welfare.When(Date in bill)": "何时（账单日期）",
  "welfare.Request": "请求",
  "welfare.Approve": "批准",
  "welfare.Status": "状态",
  "welfare.Approve status": "批准状态",
  "WFFORM01": "人事管理",
  "WFFORM02": "时间管理",
  "WFFORM04": "培训管理",
  "WFFORM05": "招聘管理",
  "WFFORM07": "福利管理",
  "WFFORM00": "取消文件",
  "holiday": "节假日",
  "working.time": "工作时间",
  "costcenter": "成本中心",
  "time.current.of.employee": "员工当前时间",
  "salary.type": "薪资类型",
  "salary.type.id": "薪资类型 ID",
  "group.id": "组 ID",
  "menu.user": "用户",
  "empview.logindata": "登录数据",
  "empview.onlineuser": "在线用户",
  "Business Unit": "业务单位",
  "Name Business Unit": "业务单位名称",
  "Show Shift": "显示班次",
  "Change Shift": "更改班次",
  "Maximum upload size": "最大上传大小：",
  "User": "用户",
  "menu.emp-login": "登录数据",
  "Emp Login": "登录数据",
  "menu.emp-online": "在线用户",
  "Emp Online": "在线用户",
  "Uname": "用户名",
  "IP": "客户端 IP",
  "Login Time": "登录时间",
  "On page": "在页面上",
  "menu.recruitment": "招聘",
  "Recruitment": "招聘",
  "menu.rec-applicant": "申请人",
  "menu.rec-applicant (Myjob)": "申请人与候选人 (Myjob)",
  "menu.table-candidate": "候选人表",
  "Recruitment Applicant": "申请人",
  "menu.rec-candidate": "候选人",
  "Candidate": "候选人",
  "Candidate Detail": "候选人详情",
  "shift.pattern": "班次模式",
  "example": "示例",
  "preview": "预览",
  "file.format.example": "文件格式示例",
  "Time Login": "登录时间",
  "Status Login": "登录状态",
  "Time Logout": "登出时间",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Last Module Page": "最后一个模块页面",
  "Private Message": "私人消息",
  "setting.user.information": "用户信息",
  "setting.user.group": "用户组",
  "setting.user.role": "用户角色",
  "setting.user.passworexpire": "密码到期日期",
  "setting.user.passwordstatus": "密码状态",
  "Create a message": "创建消息",
  "Select to read.": "选择阅读。",
  "setting.user.passold": "旧密码",
  "setting.user.passnew": "新密码",
  "setting.user.passconfirm": "确认密码",
  "take.work": "接受工作",
  "Company Name": "公司名称",
  "Employee Name": "员工姓名",
  "Company ID": "公司 ID",
  "Company Name (Thai)": "公司名称 (中文)",
  "Company Name (Eng.)": "公司名称 (英文)",
  "Business Unit 1": "业务单位 1",
  "Business Unit 1 ID": "业务单位 1 ID",
  "Business Unit 1 Name": "业务单位 1 名称",
  "Business Unit 1 Name (Thai)": "业务单位 1 名称 (中文)",
  "Business Unit 1 Name (Eng.)": "业务单位 1 名称 (英文)",
  "Department ID": "部门 ID",
  "Department Name": "部门名称",
  "Department Name (Thai)": "部门名称 (中文)",
  "Department Name (Eng.)": "部门名称 (英文)",
  "Section ID": "科室 ID",
  "Section Name": "科室名称",
  "Section Name (Thai)": "科室名称 (中文)",
  "Section Name (Eng.)": "科室名称 (英文)",
  "Sub Section #1 ID": "子科室 #1 ID",
  "Sub Section #1 Name": "子科室 #1 名称",
  "Sub Section #1 Name (Thai)": "子科室 #1 名称 (中文)",
  "Sub Section #1 Name (Eng.)": "子科室 #1 名称 (英文)",
  "Sub Section #2 ID": "子科室 #2 ID",
  "Sub Section #2 Name": "子科室 #2 名称",
  "Sub Section #2 Name (Thai)": "子科室 #2 名称 (中文)",
  "Sub Section #2 Name (Eng.)": "子科室 #2 名称 (英文)",
  "Salary Type": "薪资类型",
  "Salary Type ID": "薪资类型 ID",
  "Salary Type Name": "薪资类型名称",
  "Salary Type Name (Thai)": "薪资类型名称 (中文)",
  "Salary Type Name (Eng.)": "薪资类型名称 (英文)",
  "Employee List": "员工列表",
  "Company List": "公司列表",
  "Business Unit 1 List": "业务单位 1 列表",
  "Department List": "部门列表",
  "Section List": "科室列表",
  "Sub Section #1 List": "子科室 #1 列表",
  "Sub Section #2 List": "子科室 #2 列表",
  "Salary Type List": "薪资类型列表",
  "Period Date": "期间日期",
  "Emp. ID": "员工 ID",
  "Name": "姓名",
  "Date": "日期",
  "Shift": "班次",
  "Shift Allowance": "班次津贴",
  "Shift In": "上班打卡",
  "Shift Out": "下班打卡",
  "Punch In": "上班打卡",
  "Punch Out": "下班打卡",
  "Late/Early": "迟到/早退",
  "Early": "早退",
  "C-OT": "C-OT",
  "C-OFF": "C-OFF",
  "Set Shift": "设置班次",
  "Shift Name": "班次名称",
  "Shift Name (Thai)": "班次名称 (中文)",
  "Shift Name (Eng.)": "班次名称 (英文)",
  "Set Status": "设置状态",
  "Set Status Status": "状态",
  "Name-Surname (Thai)": "姓名 (中文)",
  "Name-Surname (Eng.)": "姓名 (英文)",
  "Post Leave": "发布休假",
  "Posting Type": "发布类型",
  "Full Day": "全天",
  "First Half": "上半场",
  "Second Half": "下半场",
  "Reason": "原因",
  "Shift L-Out": "班次 L-Out",
  "Shift L-In": "班次 L-In",
  "Punch L-Out": "打卡 L-Out",
  "Punch L-In": "打卡 L-In",
  "Attendance Type": "考勤类型",
  "Working hour": "工作时间",
  "Attendance Status": "考勤状态",
  "OT Type": "加班类型",
  "Not Punch In": "未上班打卡",
  "OT1": "OT1",
  "Not Punch Out": "未下班打卡",
  "OT1.5": "OT1.5",
  "Late": "迟到",
  "OT2": "OT2",
  "Early Departure": "早退",
  "OT3": "OT3",
  "Punch on Day Off": "休息日打卡",
  "OT Before": "加班前",
  "Leave Flag": "休假标志",
  "OT Work": "加班工作",
  "OT After": "加班后",
  "Compensate OT": "加班补休",
  "Leave hour": "休假小时",
  "Compensate Day Off": "补休",
  "OT Total2": "加班总计",
  "50twi": "50Twi",
  "Pnd91": "PND91",
  "ot_type": "",
  "ot_type0": "正常",
  "ot_type1": "预订",
  "ot_type2": "加班补休",
  "Set Compensate Day Off": "设置补休",
  "Flag": "标志",
  "Remark": "备注",
  "Set Punch": "设置打卡",
  "Not Punch2": "未打卡",
  "Workflow ID": "工作流 ID",
  "Employee ID Request": "员工 ID 请求",
  "Total Time": "总时间",
  "OT Working Area": "加班工作区",
  "Cost Center": "成本中心",
  "Cost Center ID": "成本中心 ID",
  "Cost Center Name": "成本中心名称",
  "Cost Center Name (Thai)": "成本中心名称 (中文)",
  "Cost Center Name (Eng.)": "成本中心名称 (英文)",
  "OT Type2": "加班类型",
  "Shift for OT": "加班班次",
  "Set OT": "设置加班",
  "Reasonchange": "原因变更",
  "Reasonchange ID": "原因变更 ID",
  "Reasonchange Name": "原因变更名称",
  "Reasonchange Name (Thai)": "原因变更 (中文)",
  "Reasonchange Name (Eng.)": "原因变更 (英文)",
  "Working Area": "工作区",
  "Working Area ID": "工作区 ID",
  "Working Area Name": "工作区名称",
  "Working Area Name (Thai)": "工作区 (中文)",
  "Working Area Name (Eng.)": "工作区 (英文)",
  "OT Cause": "加班原因",
  "OT Cause ID": "加班原因 ID",
  "OT Cause Name": "加班原因名称",
  "OT Cause Name (Thai)": "加班原因名称 (中文)",
  "OT Cause Name (Eng.)": "加班原因名称 (英文)",
  "OT Working Area ID": "加班工作区 ID",
  "OT Working Area Name": "加班工作区名称",
  "Reason ID": "原因 ID",
  "Set Compensate OT": "设置加班补休",
  "sub.group.table": "下属组表",
  "FIX_TIME": "",
  "FIX_TIMET": "完成一天的小时数",
  "FIX_TIMEY": "上下班时间都",
  "FIX_TIMEN": "对上下班时间都不感兴趣",
  "FIX_TIMEI": "只对上班打卡感兴趣",
  "FIX_TIMEO": "只对下班打卡感兴趣",
  "LEAVE_FORMAT": "",
  "LEAVE_FORMAT0": "全天休假",
  "LEAVE_FORMAT1": "按小时休假",
  "LEAVE_FORMAT2": "第一期休假",
  "LEAVE_FORMAT3": "最后一期休假",
  "Applicant List": "申请人列表",
  "Job Application Number": "工作申请编号",
  "Job Application Name": "工作申请名称",
  "Job Title": "职位名称",
  "Job Title ID": "职位名称 ID",
  "Job Title Name": "职位名称",
  "Name/Surname": "姓名",
  "Surname": "姓氏",
  "Clear": "清除",
  "Employee": "员工",
  "OK": "确定",
  "Internal": "内部",
  "External": "外部",
  "List Of Job Applicants": "求职者列表",
  "Present Position": "现任职位",
  "Position Applied": "申请职位",
  "Date Of Application": "申请日期",
  "Call Of An Interview": "面试通知",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Subordinate Group2": "下属组",
  "Subordinate Group ID": "下属组 ID",
  "Subordinate Group Name": "下属组名称",
  "Subordinate Group Name (Thai)": "下属组 (中文)",
  "Subordinate Group Name (Eng.)": "下属组 (英文)",
  "Order By": "排序方式",
  "postLeaveEmployeeid": "员工 ID",
  "postLeaveFullname": "全名",
  "postLeaveMessage": "消息",
  "List of Employees Who Cannot Leave": "不能休假的员工列表",
  "auto.assign.position": "按职位自动分配",
  "Auto Assign by Position": "按职位自动分配",
  "auto.assign.workflow": "按工作流自动分配",
  "Auto Assign by Workflow": "按工作流自动分配",
  "force.assign": "强制分配",
  "Force Assign": "强制分配",
  "position.id": "自动分配职位 ID",
  "assing.user.code": "分配用户代码",
  "workflow.id": "工作流 ID",
  "workflow.version": "工作流版本",
  "workflow.tname": "工作流名称 (中文)",
  "workflow.ename": "工作流名称 (英文)",
  "category": "类别",
  "documents.type": "文件类型",
  "documents.late": "文件迟交",
  "Requisition ID": "申请 ID",
  "Job Title Req": "职位名称",
  "Position Req": "职位",
  "Number of Employee": "员工人数",
  "Type": "类型",
  "First date of request": "首次请求日期",
  "Last date of request": "最后请求日期",
  "Requisition Status": "申请状态",
  "Table of MREQUEST Detail": "MREQUEST 详情表",
  "Master Job Code": "主工作代码",
  "Job Code": "工作代码",
  "Job Code ID": "工作代码 ID",
  "Job Title Name (Thai)": "职位名称 (中文)",
  "Job Title Name (Eng.)": "职位名称 (英文)",
  "Sub Section #2 Desc.": "子科室 #2 描述",
  "Sub Section #1 Desc.": "子科室 #1 描述",
  "Section Desc.": "科室描述",
  "Department Desc.": "部门描述",
  "Division Desc.": "部门描述",
  "payslip.period": "期间",
  "consent": "同意",
  "exit": "退出",
  "version": "版本",
  "Appointment": "预约",
  "TypeCandidate": "类型",
  "Time": "时间",
  "Location": "地点",
  "Phone": "电话",
  "Trouble Box": "故障箱",
  "Trouble Work": "故障工作",
  "Admin Transfer WF": "管理员转移 WF",
  "Workflow Definition": "工作流定义",
  "Command line Setting": "命令行设置",
  "Command line Setting (Daisin)": "命令行设置 (Daisin)",
  "Import Data": "导入数据",
  "Import Data (Daisin)": "导入数据 (Daisin)",
  "Export Data": "导出数据",
  "View Document": "查看文件",
  "View Document (present)": "查看文件 (当前)",
  "View Document (history)": "查看文件 (历史)",
  "Edit Document": "编辑文件",
  "Cancel Document": "取消文件",
  "Archive Document": "归档文件",
  "Delete Document (History)": "删除文件 (历史)",
  "Document Transfer": "文件转移",
  "Transfer Data": "转移数据",
  "ADMINISTATOR": "管理员",
  "Command Line Definition": "命令行定义",
  "Search By": "搜索方式",
  "Condition": "条件",
  "Key Value": "键值",
  "Command Line Detail": "命令行详情",
  "Boss ID": "老板 ID",
  "3": "老板 ID",
  "Boss Name": "老板姓名",
  "Comment": "评论",
  "Select menu.": "选择菜单。",
  "Document cancellation": "文件取消",
  "Import Data and Export Data": "导入和导出数据",
  "Remark Document": "备注文件",
  "Setting": "设置",
  "Workflow Remark (Thai)": "工作流备注 (中文)",
  "Workflow Remark (Eng.)": "工作流备注 (英文)",
  "Workflow Name": "工作流名称",
  "Workflow ID.WF_REMARK": "工作流 ID",
  "Workflow Definition.WF_REMARK": "工作流定义",
  "Workflow Version": "工作流版本",
  "Workflow Name (Thai)": "工作流名称 (中文)",
  "Workflow Name (Eng.)": "工作流名称 (英文)",
  "Abort Work": "中止工作",
  "Doc No.": "文件编号",
  "Assign Trouble Work": "分配故障工作",
  "Archive Note": "归档备注",
  "Job Title auto-assign-pos": "职位名称",
  "Auto Assign Position ID": "自动分配职位 ID",
  "Reject Work": "拒绝工作",
  "Document Number": "文件编号",
  "Date Full": "完整日期",
  "Start": "开始",
  "An error was encountered.": "遇到错误。",
  "Ability Evaluation": "能力评估",
  "Status Assessor": "评估员状态",
  "Date of valuation": "估值日期",
  "Ability.1": "能力评估表",
  "Grade": "等级",
  "Grade Overview": "等级概述",
  "Evaluation Period": "评估期",
  "Evaluation Form Name": "评估表名称",
  "Rating Scale and Definition": "评级量表和定义",
  "Rating Scale": "评级量表",
  "Results": "结果",
  "Definition": "定义",
  "Evalution": "评估",
  "Part.1": "第 1 部分：被评估人/评估人信息",
  "Part.2": "第 2 部分：能力评估",
  "Part.3": "第 3 部分：对被评估人的评论",
  "Evaluatee": "被评估人",
  "1st-Evaluation": "第一次评估",
  "2st-Evaluation": "第二次评估",
  "Total scores (%)": "总分 (%)",
  "Personnel Information": "人事信息",
  "Skill Type": "技能类型",
  "Position in Organization Chart": "组织结构图中的职位",
  "Evaluation Items": "评估项目",
  "Sub-Category": "子类别",
  "Detailed Evaluation Items": "详细评估项目",
  "Weight (%)": "权重 (%)",
  "Self-Evaluation": "自我评估",
  "Rate": "评分",
  "Evaluation Comment": "评估评论",
  "Reserve": "预订",
  "Training Reserve": "培训预订",
  "Work Plan Detail": "工作计划详情",
  "Update Time": "更新时间",
  "Search": "搜索",
  "Shift Plan": "班次计划",
  "Work Schedule": "工作时间表",
  "Select Type": "选择类型",
  "Class Date": "上课日期",
  "Reserve Date": "预订日期",
  "Coming soon": "即将推出",
  "Can Reserve": "可以预订",
  "Waiting Approve": "等待批准",
  "Approved": "已批准",
  "Not approve": "不批准",
  "Out of date for Reserve": "预订已过期",
  "Reserve for subordinates": "为下属预订",
  "Employee Handbook": "员工手册",
  "Video": "视频",
  "External Links": "外部链接",
  "Promotion": "晋升",
  "Event": "活动",
  "download": "下载",
  "Request Exchange Shift Form by Supervisor": "主管换班申请表",
  "Training Result": "培训结果",
  "transfer.dashboard": "转移",
  "promotion.dashboard": "晋升",
  "Request Shift Change Form By Supervisor": "主管换班申请表",
  "Current Position": "当前职位",
  "Educational Background": "教育背景",
  "Exprience Background": "经验背景",
  "Expert": "专家",
  "Experince": "经验",
  "Check": "检查",
  "Handicapped": "残疾",
  "Birth Date": "出生日期",
  "Workinq Area Name": "工作区名称",
  "Workinq Area ID": "工作区 ID",
  "Tel. Ext.": "电话分机",
  "Calculate": "计算",
  "Clear2": "清除",
  "Boss ID3": "老板 ID",
  "Boss Name3": "老板姓名",
  "E-Mail Address": "电子邮件地址",
  "Employment Type": "雇佣类型",
  "Note(s)": "备注",
  "Roster": "名册",
  "Roster (Center)": "名册 (中心)",
  "Memployee Holiday": "员工假期",
  "Backpay": "补发工资",
  "List Backpay (Workarea)": "补发工资列表 (工作区)",
  "List Backpay": "补发工资列表",
  "Report Backpay For Leader & Manager": "领导和经理补发工资报告",
  "Summary Work Hour Report Workarea": "工作区工时报告摘要",
  "Income and Deduction Approved by Leader": "领导批准的收入和扣除",
  "Income and Deduction Approved by Manager": "经理批准的收入和扣除",
  "Summary Data": "摘要数据",
  "Import Summary Data": "导入摘要数据",
  "detail.heading.1": "如何指定员工假期的步骤",
  "detail.1": "1. 在日历上标记日期（您可以同时标记多个日期）",
  "detail.2": "2. 标记假期数量大于 0 的假期名称（假期数量根据选择的日期数量减少）",
  "detail.3": "3. 单击顶部的保存按钮",
  "detail.heading.2": "删除假期的步骤",
  "detail.4": "1. 1. 在日历上标记假期日期",
  "detail.5": "2. 单击顶部的清除按钮",
  "Workarea": "工作区",
  "Period.approve": "期间",
  "End of the month": "月底",
  "Detail Backpay": "补发工资详情",
  "Pay Back": "偿还",
  "OT 1.5": "加班 1.5",
  "OT Holiday": "加班假日",
  "OT 3": "加班 3",
  "Store Branch": "商店分店",
  "Approve": "批准",
  "Return": "退回",
  "Export": "导出",
  "Forget date": "忘记日期",
  "Store ID": "商店 ID",
  "Store Name": "商店名称",
  "Working Area Table": "工作区表",
  "Export Excel": "导出 Excel",
  "Unapproved": "未批准",
  "Daily Time:Approved": "已批准",
  "All": "全部",
  "Subordinate": "下属",
  "Borrowed": "已借",
  "Daily Time:Send": "发送",
  "Set Work/Off": "设置工作/休息",
  "Process": "处理",
  "Time Break Out": "休息时间开始",
  "Time Break In": "休息时间结束",
  "Std.Work Hours": "标准工时",
  "Pay hours": "支付小时数",
  "Oil Price": "油价",
  "Price": "价格",
  "Last Update": "最后更新",
  "View": "查看",
  "Transfer Temporary": "临时转移",
  "Transfer Manager": "转移经理",
  "Send employees to a foreign branch loan": "派遣员工到国外分公司贷款",
  "Accept loan officers": "接受贷款人员",
  "Stores the source": "存储来源",
  "Stores the destination": "存储目的地",
  "Set.OT": "设置加班",
  "Set.C-OT": "设置加班补休",
  "Set.C-OFF": "设置补休",
  "Work Area Group": "工作区组",
  "Rate Perround": "每轮费率",
  "Add": "添加",
  "Rate Perround:Delete": "删除",
  "Effective Date": "生效日期",
  "Group": "组",
  "Group ID": "组 ID",
  "Group Name": "组名称",
  "Rate Perround:Type": "类型",
  "Fuel Fee": "燃油费",
  "Distance less than 10 KM": "距离小于 10 公里",
  "Distance 10 to 20 KM": "距离 10 至 20 公里",
  "Distance is over 20 KM": "距离超过 20 公里",
  "Group RATE": "组 RATE",
  "Desc.": "描述",
  "Desc. (Thai)": "描述 (中文)",
  "Desc. (Eng.)": "描述 (英文)",
  "Group Allowance Code": "组津贴代码",
  "FORENOON": "上午",
  "Midday": "中午",
  "Twilight": "黄昏",
  "All day": "全天",
  "Position Table": "职位表",
  "Position Code": "职位代码",
  "Position Name": "职位名称",
  "Position. (Thai)": "职位 (中文)",
  "Position. (Eng.)": "职位 (英文)",
  "Unit/workcenter": "单位/工作中心",
  "Desc. (Eng)": "描述 (英文)",
  "Section Desc. (Eng)": "科室描述 (英文)",
  "Section Department": "科室部门",
  "Division": "部门",
  "Duration": "持续时间",
  "Amounts": "金额",
  "Check In": "入住",
  "Work Area Group ID": "工作区组 ID",
  "Working Area Code": "工作区代码",
  "Value": "值",
  "Baht / Hour": "泰铢/小时",
  "Store Name (Thai)": "商店名称 (中文)",
  "Store Name (Eng.)": "商店名称 (英文)",
  "High cost:Store Name": "商店名称",
  "Reserved Training Cancellation Form": "预订培训取消表",
  "Reserved Training Cancellation Form by Supervisor": "主管预订培训取消表",
  "ZeeMe Interface": "ZeeMe 接口",
  "Counterparty Id": "交易对手 Id",
  "Counterparty": "交易对手",
  "This field is required": "此字段为必填项！",
  "maxlength 30": "最大长度 30",
  "maxlength 40": "最大长度 40",
  "Disclaimed": "已放弃",
  "Disclaimed Processing": "正在处理放弃",
  "Unable to import data": "无法导入数据",
  "Province Code": "省代码",
  "Working Plan": "工作计划",
  "Holiday remaining": "剩余假期",
  "memployee-holiday.detail.mark": "在日历上标记日期（您可以同时标记多个日期）",
  "memployee-holiday.detail.clicksave": "单击顶部的保存按钮",
  "memployee-holiday.detail.unmark": "在日历上取消标记日期（您可以同时取消标记多个日期）",
  "Certificate Requisition Form by Supervisor": "主管证明申请表",
  "Backpay ID": "补发工资 ID",
  "Backpay Name": "补发工资名称",
  "Backpay Name (Thai)": "补发工资名称 (中文)",
  "Backpay Name (Eng.)": "补发工资名称 (英文)",
  "Allowance Forenoon": "上午津贴",
  "Allowance Midday": "中午津贴",
  "Allowance Twilight": "黄昏津贴",
  "Allowance All Day": "全天津贴",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Branch ID": "分行 ID",
  "Branch Name": "分行名称",
  "K:Set Shift": "设置班次",
  "K:Set Work/off": "设置工作/休息",
  "K:Post Leave": "发布休假",
  "K:Set Punch": "设置打卡",
  "K:Set OT": "设置加班",
  "K:Set C-OT": "设置加班补休",
  "K:Set C-OFF": "设置补休",
  "Holiday Name": "节假日名称",
  "Holiday": "节假日",
  "List of Holiday": "节假日列表",
  "table": "表格",
  "graph": "图表",
  "Effective date": "生效日期",
  "Last Work Date": "最后工作日期",
  "Work ages": "工龄",
  "Attitude": "态度",
  "Willingly Resign": "自愿辞职",
  "Resign Reason": "辞职原因",
  "Resign Reason(Supervisor)": "辞职原因（主管）",
  "Resign Reason(HR)": "辞职原因（人力资源）",
  "Strong point of company": "公司优点",
  "Weak point of company": "公司缺点",
  "Positive": "积极",
  "Negative": "消极",
  "Resign Reason ID": "辞职原因 ID",
  "Resign Reason Name": "辞职原因名称",
  "Resign Reason Name (Thai)": "辞职原因名称 (中文)",
  "Resign Reason Name (Eng.)": "辞职原因名称 (英文)",
  "Issued date": "签发日期",
  "Document Number2": "文件编号",
  "Signed By": "签署人",
  "Movement Type": "移动类型",
  "Movement reason": "移动原因",
  "Probation": "试用期",
  "Old job description": "旧工作描述",
  "New job description": "新工作描述",
  "Update Employee Bank": "更新员工银行",
  "New Bank Name": "新银行名称",
  "Ole Bank Name": "旧银行名称",
  "Bank Code": "银行代码",
  "Bank Name (Thai)": "银行名称 (中文)",
  "Bank Name (Eng.)": "银行名称 (英文)",
  "Bank": "银行",
  "New Account No": "新账号",
  "Account No": "账号",
  "Update Employee Bank By Supervisor": "主管更新员工银行",
  "Request For Update Employee Tax Form": "更新员工税务表申请",
  "Import": "导入",
  "Perpose Approval": "目的批准",
  "Not Approved": "未批准",
  "Waiting Approval": "等待批准",
  "Leave day": "休假日",
  "working day": "工作日",
  "weekly holiday": "每周假期",
  "Public holidays": "公共假期",
  "Waiting": "等待",
  "Shift.1": "班次",
  "Section.1": "科室",
  "Please enter 8 digit date.": "请输入 8 位日期！例如 31012006 (31-01-2006)",
  "Data save successfully.": "数据保存成功。",
  "Data saved successfully.": "数据保存成功。",
  "Save Data is Successfully": "数据保存成功",
  "Data Saved & SyncZeeMe Successfully.": "数据保存并同步 ZeeMe 成功。",
  "Do you want to save data ?": "您要保存数据吗？",
  "Data Offer approval successfully.": "数据提供批准成功。",
  "Please enter your password to access e-Payslip": "请输入您的密码以访问电子工资单",
  "Password": "密码",
  "Holiday information matches the leave form.": "假期信息与休假表匹配。",
  "There is a problem with save data.": "保存数据时出现问题。",
  "Data Save Unsuccessfully.": "数据保存失败。",
  "Import Unsuccessfully.": " 导入失败。",
  "No employee information in the table.": "表中没有员工信息。",
  "No work shift information.": "没有工作班次信息。",
  "Please specify work shift.": "请指定工作班次。",
  "Employee are not under a chain of command.": "员工不在指挥链下。",
  "Fund entry date": "基金入账日期",
  "New": "新建",
  "Current": "当前",
  "Shift Work": "班次",
  "Shift Work ID": "班次 ID",
  "Shift Work Name": "班次名称",
  "Shift Work Table": "班次表",
  "Repare Step Routing": "修复步骤路由",
  "Repare": "修复",
  "A client-side or network error occurred. Handle it accordingly.": "发生客户端或网络错误。请相应处理。",
  "mylearn": "myLearn 电子学习",
  "Announcement ID": "公告 ID",
  "commandline.bu2": "部门",
  "commandline.bu2.id": "部门 ID",
  "commandline.bu2.name": "部门名称",
  "commandline.workflowmenu": "工作流菜单",
  "commandline.workflow": "工作流",
  "commandline.workflow.id": "工作流 ID",
  "commandline.workflow.name": "工作流名称",
  "Boss ID2": "老板 ID",
  "Costcenter": "成本中心",
  "Project": "项目",
  "Break": "休息",
  "Minimum limit (Hours)": "最小限制（小时）",
  "Date [Max->Min]": "日期 [最大->最小]",
  "EmployeeID [Max->Min]": "员工 ID [最大->最小]",
  "Acting Appraisal Form": "代理评估表",
  "Probation Evaluation Form": "试用期评估表",
  "Evaluation": "评估",
  "Boss": "老板",
  "Number of days": "天数",
  "Number of hours": "小时数",
  "Please attach supporting documents (if any).": "请附上证明文件（如有）。",
  "Exchange Rate": "汇率",
  "Exchange Rate Id": "汇率 Id",
  "Currency": "货币",
  "Currency TH": "货币 (中文)",
  "Currency ENG": "货币 (英文)",
  "type": "类型",
  "wf_active": "活动",
  "wf_approved": "已批准",
  "wf_disapproved": "未批准",
  "wf_noRecipient": "无收件人",
  "wf_cancel": "取消",
  "wf_return": "退回",
  "foreign exchange rate": "外汇汇率",
  "Foreign currency": "外币",
  "Rate.2": "汇率",
  "Balance": "余额",
  "Welfare Can request.": "可以申请福利。",
  "Welfare Can't request": "无法申请福利",
  "Request to work outside the office": "申请在办公室外工作",
  "Travel allowance outside the office": "办公室外差旅津贴",
  "Work off-site (within the country)": "异地工作",
  "Fuel cost": "燃油费",
  "Accommodation costs": "住宿费",
  "Toll fees, parking, etc.": "过路费、停车费等",
  "Reserve payment": "预付款",
  "Application form for off-site work/off-site travel allowance": "异地工作/异地差旅津贴申请表",
  "Probationary Evaluation Form": "试用期评估表",
  "Annual performance evaluation form": "年度绩效评估表",
  "Annual Leave": "年假",
  "Sick Leave": "病假",
  "Set Shift daily": "设置班次",
  "Set Work/Off daily": "设置工作/休息",
  "Post Leave daily": "发布休假",
  "Set Punch daily": "设置打卡",
  "Set OT daily": "设置加班",
  "Set C-OT daily": "设置加班补休",
  "Set C-OFF daily": "设置补休",
  "Process daily": "处理",
  "Save data is Successfully.": "数据保存成功。",
  "Group RATE1": "组 RATE",
  "Please enter date.": "请输入日期。",
  "RATE ID": "RATE ID",
  "No._": "编号",
  "Employee ID_": "员工 ID",
  "Name-Surname_": "姓名",
  "Position_": "职位",
  "Division_": "部门",
  "Department_": "部门",
  "Section_": "科室",
  "Sub Section#1": "子科室#1",
  "Sub Section#2": "子科室#2",
  "Sub Section#3": "子科室#3",
  "Sub Section#4": "子科室#4",
  "Save Data is Successfully.": "数据保存成功。",
  "and_all_bu": "和所有业务单位",
  "Calendar80": "日期大于或小于 80 年！例如 31012006 (31-01-2006)",
  "Data Leader All Approved Successfully.":"数据领导全部批准成功。",
  "menu.orgchart (new)": "组织结构图 (新)",
  "searchEmpWork": "员工 ID / 姓名 / 职位 / 部门 / 部门 / 科室 / 子科室",
  "all_bu": "所有业务单位",
  "recipient": "收件人",
  "filter_by_date": "按日期筛选",
  "filter_by_subordinate_group": "按下属组筛选",
  "legend": "图例",
  "view_details": "查看详情",
  "date_range": "日期范围",
  "warning_types": "警告类型",
  "warnings": "警告",
  "Select the tax year to generate your 50 Twi certificate.": "选择纳税年度以生成您的 50 Twi 证书。",
  "Select the payslip period to view your e-Payslip.": "选择工资单期间以查看您的电子工资单。"
}